有無人覺得支黃黑旗好能㭍？

成支第三世界國家既旗咁想服眾先要令自己信服

我覺得最好都係用番香港旗夠elegant

正評香港旗

負評黃黑旗

其實現階段要整支國旗出黎主要既用途係乜野？
最主要就係要表達香港獨立意志

可以表達到獨立意志，又已經存在、並且全球公認既，就係呢張：

正式既國旗，等歷史時機到左就自自然然會出現
唔好為左一支旗，同埋幾年黎都得唔到既結論再爭論
大家用住先，反正呢支「香港獨立」旗最尾一定會換走，唔會驚以後冇機會再討論

其實我覺得呢支旗靚好多

Agree

咪撚再放洋紫荊啦屌絕子絕後花

將左上角洋紫荊換成

有冇得諗？

日落廢蟈見到都唔開胃
成功光復之前
八字真言旗都會係最具認受性嘅旗
光復後先有需要改

用返97前香港旗算啦
大多數人共識

大多數共識要新旗

P牌人手正評

港英好撚柒

on9

最撚憎英殖旗，做人向前望喇屌

屌用龍獅旗先可以刺激到共產黨神經，加上符合歷史發展

要整另外一支旗等建國之後啦，現階段搞啲咁嘅嘢嚟分心

Fujiwara_Hiroshi又係一條揸bno戀英

一言堂

屌你老母上面就有幾隻5毛搞分化

其實我都唔同意用咗英國米字旗，喺香港人最需要幫助嘅時候走去奶共嘅日落廢國真心不了

你話共識就共識喇？你邊撚個？

好似幾正 原創?

班bno有情意結

有d似日本戰國果d家徽

因為香港國旗將會無union jack
又唔可以叫港英
咁叫乜？

做乜要甩咗個英字？唔滿意英國？

澳洲係英職邦，但香港同英國再無任何關係

呢個得，而立體嗰款更好

係呀，咁按你logic去講，澳洲係英聯邦成員，更加要叫澳英旗添啦

Yes, this one

Fight for freedom

香港國歌 God save the Queen

Logo有獅頭感覺，亦有時代感，有別於一般國旗

monkey style

係幾靚

我覺得應該要黃色logo配藍色底，會更有歷史意義

呢支咪重撚樣衰 咪玩

其實呢個問題，去到將來光復後有枝新國旗嘅時候都係佰存在
因為香港旗呢個名一定係俾國旗用
至於呢枝舊旗應該點叫，港英旗、英治時代香港旗、定其他叫法，而家同到時都可以再討論
但如果你話因為呢枝本身叫香港旗所以就用佢嘅，咁樣係循環論證

好柒 black & yellow 獅子山最靚

唔明啲人搞咁撚多嘢做乜鳩
香港都未光復到，整支新旗托柒
就算獨立到都支持用返以前港英旗

龍獅旗係好靚既

但要改啦 有冇高手改支靚d架

冇 成個日本大名咁

上面支藍白唔要花咪夠

你去睇po啦大佬

咪撚用洋紫荊啦屌 成陣柒味
抽氣扇咁撚樣

符號：五個人字並排，圍成一圈，寓意香港人祖先來自五湖四海，但今生今世聚首一堂，為家國前途搏盡無悔，同心同德，堅毅不屈。此外，圖案外形宛如一朵綻放嘅木棉花；木棉又稱「英雄樹」，係香港土生品種，寄意香港如大樹般，雄姿英發，莊敬自強。

紅棉見得多，其實木棉亦有黃色品種

面色：金黃，象徵團結和平等。寓意香港人同舟共濟，不分化不割蓆，從團結找到力量。另外，此亦呼應香港盾徽內，兩艘黃色舢舨在碧海上乘風破浪。

底色：普魯士藍，象徵自由和本土傳統。圖案下方有着波浪，凸顯自由港嘅海洋性格，亦呼應李小龍前輩嘅「若水」哲學。

呢面旗結構、用色簡單，小朋友都畫得出，同時能用寥寥數語概括深邃含義：

意義｜自由、平等、團結、本土
符號｜（憤恨的）眾人、木棉花、海洋

我都掛住天琦，但藍白真係好唔吉利，好易聯想到出殯

雖然黃黑係柒 但有意義窩

請正名香港旗 唔該

個設計啫好似話係紫荊花

唔係洋紫荊

邊方面樣衰？

隻色再調吓？？好沉嘅感覺

旗既野我覺得點搞都冇用，人地定國旗都要投票，好難憑空造支旗出黎然後要人跟

一係港英旗，一係獨立旗直接寫字上去

邊間PR公司凌晨三四點開工？

咪撚搞笑啦
香港又唔撚係英聯邦
又唔係奉英王做共主
做乜9要用米字旗

香港旗 香港旗 香港旗
香港旗 香港旗 香港旗
香港旗 香港旗 香港旗
自隊九下

我都想知英奴慣半夜on?

光復香港都未做到係到諗支旗
同當初話成立臨時立法會有咩分別

呢支旗抄坡猴國國旗㗎

呢d可以再討論既

英國人你返英國啦

底色換黑色？

香港就係準英聯邦成員國

你可以問下夏威夷

算啦 條友唔識 由佢

國都未有，旗咩姐？
香港獨立左先啦

我已經解釋咗

香港旗 我想留返嚟叫將來國旗

on9你有無查過有咩國家係英聯邦？

睇投票囉

當PR公司係咁Undermine 英國
就知英國係中共死穴

吓？source?

咁依家用緊依支你會點叫

英國係準支那省

夏威夷係香港？

你唔好咁八婆啦我覆緊人地 唔係覆緊你

支那怕英國就唔搶香港啦

黃黑旗係以前奧地利國旗, Habsburg王室嘅旗呀大哥

抽氣扇 區旗

又分化

大把手足冇BNO

撞花喎。
廣州市市花
1982年6月廣州市人民政府決定，將木棉確定為廣州市市花。木棉象徵著廣州蓬勃向上的事業和生機，並以此激勵人們報效祖國的豪情壯志。

真係好7

以你嗰logic
不如唔要國旗吖？
各國有國旗香港就要跟？

即刻有負評，咁我補充下

單係連登post過既每張旗都有人讚有人屌，冇個正式程序去確立民意點都有人唔服，木棉花個idea係好但外人唔明做緊乜

要用既一係用現有既旗(香港旗)，一係用零爭議性既(獨立旗)。立國之後再design過張新

咁當然設計下討論下又冇咩所謂既

咁冇辦法

通常city-state嘅國旗都係咁樣

e.g. 列支敦士登、坡狗、摩納哥、聖馬力諾

btw

相比之下我覺得呢支旗似愛沙尼亞國旗多啲

香港用咩旗關你撚事咩五毛 扮夠關心我英未

最後呼籲各位善用起底 一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post 順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block 得閒就入post提醒下手足

藍代表咩，白代表咩

小心被人屌尻你

就算係 都型撚過#3嗰支好多

唔反，做港豬

結論 就係用返香港旗 萬世都不朽

咁即係邊支係香港旗？

曾經既聯合王國國家獨立後仲用英旗係因為依然奉英王為王，純粹係象徵，如果香港要擺脫中英一切既歷史連繫而獨立就可以唔用，但香港所以根基歷史都係來自中英，無可能斬斷

咁又要怕BNO平權？
怕太多人有BNO令英國係香港更有say?

要簡單易噴 易畫
要黃黑 黃黑係呢個時代革命係好重要既顏色

524 舉起光復革命旗會令香港抗爭再次升華

香港旗從來只有一支

藍色代表死黑警
白色代表元朗白衣暴徒

米字旗真係見到都唔開胃

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

平咗權就重開申請啦！
97後嘅咪靠父母傳一代囉！
點分化呀？

點樣準法？

竟然互咬

小組討論拎1

冇英國 就冇今日嘅香港

黃黑配色好似d夾手警告膠紙

英國以前對香港好係一件事

我而家剩係睇到作為合約簽署國 美國仲大聲過佢 引入支那華為5g 美國想踢佢出 五眼聯盟

夏威夷以前個酋長唔係英國屬地亂9咁升英國旗
係佢on9
唔係你覺得美國一個州好地地做乜9加個米字旗係州旗度

想點

正 攬炒旗

短期內呢支旗可以令到大部分人有共鳴

但長期嚟講我覺得都係要一支自己人設計嘅旗

btw

我覺得呢支旗太複雜

國旗越簡單越好

你認真？

BNO平權好架，有部份高危手足可以流亡，同時西走一班唔反抗嘅自私移民撚

托管同保護國點同英國屬地呀？

港英旗有幾個版本喎

有咩好source

聯合國大會第2908決議

仆街

其實我都覺得黃黑旗好柒
不如港英旗
或者上面果幅Stand with Hong Kong啦

黑色旗柒撚到

呢支至少喺香港立國前 甚至立國後一段短時間都有佢一定影響力
話人做戀殖撚嘅唔該收一收皮先
而家呢支香港旗重點唔係單單個union jack定係右邊白色圈
係所有香港人一見到成張旗嘅佈局 唔洗仔細睇 一眼掃落去就知係一支咩旗
係佢容易辨識令佢有佢舉出嚟嘅價值

你冇睇過隻賤兔啲留言，係睇唔起冇BNO

點睇西班牙國旗

點解斬唔斷就要用
坡佬支旗都無米字
印度佬支旗都無
英聯邦入面國旗有米字既十個都唔知有無
淨低40幾個都係用自己當地特色既旗

咁唔通夏威夷親英咩。。。

柒唔柒都唔撚關你事啦 PR公司打手

同支那個種感恩論冇分別

屌你老母，你冇撚咗個腦？
定你係黑警定黑道？
用哩兩種垃圾人黎代表我哋國旗，你冇撚有病？

我覺得似波蘭多

所以今日猩加坡咪monkey sick monkey die囉

要獨立一定要脫英

依個係咩花？

鍾意五個人字嗰個

冇睇到！
再者事實係BNO對香港有利
咁唔通佢留言會改變到個事實？

我覺得黃黑旗加獅子山再加埋白色上升中太陽好正喎 又有意思

攬炒花@我要攬炒

人哋國旗複雜 = 我哋國旗都要複雜？

國旗最好係三歲細路仔都可以畫得到出嚟

莫講話三歲細路仔

呢支旗你自己都畫唔到出嚟啦

其實有更加多嘢值得當前處理左先

你哩個係分析國旗俾人印象。
而國旗更重要係俾到自己民族嘅人有認同感。
照你啲re，藍色同白色代表嘅嘢，同我哋場革命，同香港有咩關係？

無更改必要，因為唔會用嚟做國旗

藍色代表着民主，而下邊嘅白色則代表着自由，呢兩樣係我哋香港人一直爭取嘅普世價值，而自由上面係民主，代表要有自由承載住民主，其後才有真正嘅民主

唔使同隻P牌引戰狗認真

同英國千絲萬縷？
老實講美帝先係老細
英國自己都顧唔掂
又成日賴共
用佢支旗簡直侮辱香港
再者講關係再深英國都唔及中國（唔係講支國）
唔通要整個黃龍/KMT太陽落去？
台灣以前都有日本殖民過
國民黨統治過
但係台灣旗係台灣既外形
唔係咩旭日/青天白日旗

西班牙有時會唔畫個logo得紅黃紅
不丹旗先複雜

你嗰邊幾點呀？
仲唔瞓？
香港5am 喇！
好L眼瞓呀我！

已經有改良版剪走米字嘅龍獅旗

請正名港英旗 唔該

佢係monkey係因為佢支旗無米字？

點解剪走米字係改[url]良[/url]版？

英國5g用得幾開心，老婦仲要親自接待維尼

港英？好似得中共會咁叫㗎咋喎

又係你隻五毛

係，否則會出現一班賣國賊

有利都好
佢事實係用BNO分化緊
用BNO攻擊手足

簡單啲嘅話 咩海闊天空囉

複雜啲嘅話 藍色通常指緊自由

而白色通常通常指緊和平

呢兩樣嘢都係呢場運動追求嘅嘢之一

認同 黃黑 講靚的確比唔上香港旗 但呢場運動我呢枝簡單既黃黑旗 有共鳴

你係左仔定共諜呀？

97之後英國對香港坐視不理
又成日奶共
我唔撚明
點解死都要痴埋去英聯邦
自立自強唔好咩

所以香港旗其實都可以唔鬼畫個logo

Me Too

係囉 dklm

Quote please

ex7actly

少咗爭拗
各方接受

你繼續老屈

得五毛會反對獨立

真係唔使理隻賤畜 快啲瞓啦

你都無睇內文
支旗嘅重點係個佈局啊 所有嘢喺齊度先起辨識作用而且唔洗諗

唔幫香港人就唔搞BNO平權啦
平咗權會重開申請㗎！

就算獨立唔洗左黐右黐啲大佬？
你當北面嗰個係馬來西亞？

歸英又好獨立又好，香港做小國就點都要黐大佬㗎啦

為咗吹捧港英旗嘅正當性
不惜矮化香港
唔夠你玩

港獨分子

x2

超過九成嘅英國殖民地都係藍底再加米字旗

如果全部殖民地都唔話佢嘅專屬徽章嘅話

全部會變到一模一樣

btw

覆下我上面個comment啦

絕對無矮化，你可以查番史書

英國有助港獨

要搵下先

132 vs 214

有做research? 你又知？

下？

如果連呢啲妥協都唔肯，都係唔用港英旗了

幾時宣布聯合聲明失效收返香港

冇英國邊有理由開戰呀？
中港聯合聲明咩依家？

個人認為國旗其實唔洗講靚，係要講認同感，黃黑真係完全我哋顏色。
藍白完全唔關我哋事。

英國唔係大佬，ok?

美軍開炮之時

係喎，一式一樣辨認度低

你咁講，白色仲唔老禮添，藍色點解係自由，我唔覺得藍色係自由喎。
感覺係好主觀。

唔通做中共朝貢國？
假獨立定Fail State?

就係想選一枝旗否定英國殖民，對日落國說不，同時對支那說不

國安法已經好大理由

英聯邦入面仲有澳洲加拿大
仲有五國聯防有無聽過？

你自己洗咗腦，唔好迫人跟啦

英殖你老母

你自己反上腦，唔好逼人跟啦

唔跟英就一定跟支？你好想咩？

袛有支共對英國説不

吓，個啲係美國同支那嘅。靚

黃黑成支難民國家咁

關妥協乜撚事
講緊你大腦接收信息之後0.2秒之間嘅反應
就好似你一見到呢支旗就向我咁大反應
證明咗呢支旗對你大腦去辨識香港有強烈作用

咁唔通黑色好老嚟？

自己睇下台灣國旗藍色嗰部分嘅涵義係乜嘢

顏色可以點樣客觀？

當大多數人認為係嘅時候

咁就係㗎啦

懷緬舊屎

我想問，我哋哩場革命，同英國有乜撚關係？
即使幫得手嘅，都係美國。
英國係上一輩嘅嘢，我哋場革命，英國冇出現過；我哋嘅旗，點解要有英國在存在？

此外，黃黑又點解反映唔到歷史？
黃色自14年已經出現，延續到而家，黑色代表和勇不分，手足團結嘅顏色。我哋成場革命，都係黃黑主導，點解唔係歷史？

唔係我老母

你回緊乜鳩？

一定係啦，以為自己好受歡迎

國安法為由係建基於breach咗中英聯合聲明

即係上一輩就可以割，明晒

英美同盟呀
跟英係跟美嘅Step One

中英聯合聲明

+

英美同盟

台灣係台灣嘅事，人哋藍色關我哋咩事？
點解要睇其他地方國旗去定義自己嘅旗？

你嘅然要一刀切俾嗰個顏色re我，咁我就跟你re同你理論。
既然白色同黑色有各自缺點，憑咩話白色好過黑色。你要講主觀，咁我唔洗同你理論，直接啲，我覺得白藍好撚柒，黃黑好撚靚。
國旗不嬲唔係講靚，係講認同感同背後歷史意義。
講認同，黃黑一定贏到開巷，藍白代表咩，我r爆頭都諗唔到同我哋革命有咩關聯。

正呀

哩兩樣嘢有撚用？喺革命起咩作用？點解要用人哋國旗黎整自己國旗？

香港地 唔係淨係得黃絲先會有身份認同
我哋都會有 而且歷史重長好多

可能你年紀細 唔怪你

唔好咁講 黃黑係奧地利帝國國旗嘅主色嚟

香港地，當年時光已不在，由97已死咗，如果唔係唔會搞到而家咁。接受現實，唔好沉醉於當年。
可有能你年紀大，我都唔怪你。

洋紫荊喺1965定為香港市花
唔好同紫荊撈亂

木棉花

罰你睇多次#204

開戰就靠佢哋喇
唔係點呀？

一件事還一件事 而家係2020年 有部份後生既手足打生打死 為香港流亡 你覺得佢睇到 香港旗會有認同感？？ 甚至97年前未出世 。你覺得佢聽英國國歌有感覺？定係願榮光歸香港？

blackbloc 黑色 頭盔 黃色 無人會陌生 有共鳴既認同感係好緊要 再者 呢場運動英國幫過啲咩手？？ 係都多謝美國先 英國作為合約簽署國做左咩實事？？

就返生

我唔係叫你用97前香港旗
但你嘅講法做法係你割上一代，明唔明？

就開戰㗎喇

我梗係知

但係設計呢支旗嗰位巴打覺得洋紫荊

冇辦法自我繁殖

代表緊香港會絕後

所以佢揀咗紫荊花

咁呢點我真係無法認同
當日揀佢做市花
就係因為佢獨特性
符合香港地位

拉

花本身都唔係啲咩好霸氣嘅嘢
都係香港旗好 有齊龍同獅

真 拉

Yellow: fff600
Blue: 2a3687

黃色代表香港
藍色代表時代革命

Logo係屬於fright for freedom嘅。

五塊花瓣代表五大訴求，亦可代表五湖四海追求自由民主嘅人。香港作為對抗極權嘅堡壘、願意犧牲嘅精神，願與眾多自由世界國家連成一線，對抗極權。

Logo設計亦有獅頭嘅感覺，意味龍獅旗嘅進化：香港人自主，香港人自決。

Fright for freem嘅logo設計立體，有別於其他國𣄃平面的設計，代表香港人創新、多變嘅特質。

顏色分明，fright for freedom logo就像黎明快到的一顆明亮星光，將照亮香港。

這，就是榮光。

旗幟高舉，民眾聲討。
五大訴求，缺一不可。
香港獨立，唯一出路。

Freedom

香港 榮光旗

你以為上一輩全部英撚

因為藍白旗設計者當初嘅想法係咁樣

咁所以一定係藍色=和平

當某隻顏色大部分人都認為係某一個意思嘅時候

咁就已經定性咗嗰一隻顏色嘅意思

你都識講嗰張圖

只係大部分人點樣去睇唔同嘅顏色

點樣一刀切？

我幾時有講過白色好過黑色？

唔該你唔好老屈

點解國旗一定要同革命有關？

洋紫荊冇問題 係之前設計得樣衰姐
包含返少少舊旗嘅元素其實都有好處

你件老屎忽咁多年來逐啲賣港

香港收皮就話攞BC走

幾時“以為上一代「全部」英撚？
by context我係回緊佢“英國係上一輩嘅嘢”。你呢度係用咗語境去除呢個邏輯謬誤

我認為97死係因為回歸中國
回看歷史 其實英治時期 依然留下咗好多好嘅制度俾香港 只係中共+港共政府一路破壞佢哋
雖然今次運動英國基本上冇任何行動
但係自香港開埠以來
英國對香港發展仍然有好大貢獻 呢個都係我哋歷史嘅一部份

你話佢賣港？理據？

大年紀仲要咁on9
同啲廢老話自古以來冇分別

仆你個街究竟有冇睇到我上面個reply

有無人覺得支黃黑旗好能㭍？

#151 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

外表幾霸氣都好97一樣輸俾抽氣扇

語境去除（contextomy），又稱斷章取義、脫離語境的引用（quoting out of context）、引言探勘（quote mining），是把原論述的語境去除，據此建立推論。然而，去除語境後，原論述的意義往往已被扭曲

上一輩有參與革命，黃黑旗係有代表佢地

你都唔係討論嘅
講咗N次BNO平權後會重開申請咯

你係想分化？
帶風向undermine 英國？
定點？

你真係PR打手黎㗎！

中共+港共一路係用緊英殖制度破壞香港
香港人對香港發展做最大貢獻個個

而家搞旗已經係冒分化嘅危險
無必要而家搞旗

你認你語境去除未？

條友真係似分化撚

呢個先靚：

點分化呀親？

97前輸俾民主回歸派
97以來民主自由節節敗退

唯一可以做到嘅係奶英

收返

我係話夢燈籠，唔係話你

靚

Quote from wiki?thx

agger

好撚柒

輸等如賣港？原來唔夠打等如出賣？

幾好喎，又有傘嘅感學。

我重申針對佢個人
而非其他支持BNO平權同移民手足

英國肯制裁/收返香港，用英旗又有乜所謂
今日英國俾人睇唔起，係佢自己攞嚟

係又點？話你語境去除無話錯你就得啦。柒咗認未呀你？

我一早係五毛，分化，pr，國安，popo啦
欲加之罪

黃黑配係型 不過用喺旗幟度就變到好柒
成浸泥土味出晒嚟

我唔明點解要用我地最討厭既顏色，依家講藍白，除左對家無啦

樣係一回事，意義俾靚更重要

欲加之罪？你不斷打稻草人係事實喎

你識係投降派未？

金管局個洋紫荊幾靚

自己反省吓啦

呢個post入面你係不斷打稻草人喎

[希望係最後一個旗POST] 集各家之成既香港旗，你地覺得點？有意義解說

又老屈...，你套邏輯係咪支那邏輯

投降派？打完稻草人未？

話你語境去除無話錯你就得啦。柒咗認未呀你？

堅持甩米字旗係唔需要反省

呢個post入面你係不斷打稻草人喎
支那邏輯？理據？你呢啲就真係叫做老屈喇

[希望係最後一個旗POST] 集各家之成既香港旗，你地覺得點？有意義解說

咁你又undermine 英國？
都已經解L哂你聽啦！

係得你打緊稻草人，同宣揚被殖民論

你不斷用打稻草人呢種五毛常用詭辯法都唔需要反省？

呢個post入面你係不斷打稻草人喎

[希望係最後一個旗POST] 集各家之成既香港旗，你地覺得點？有意義解說

得你可以overmine？

我無打稻草人，你話有請拎出理據

我更無宣揚被殖民論。所以我話你打稻草人根本無屈你。係咁歪曲他人說話

論證please, 冇嘅就係9up

條友不斷打稻草人都係咁啦，你叫佢論證？我真係覺得嘥氣

柒到仆街

睇咗啦 跟住咪答咗你 香港旗可以唔畫香港紋章
就咁左上角Union Jack同Blue Ensign
咁三歲細路哥都識畫啦

你依加重開緊工做打手柒啲

你隻五毛又想點

自己整咗支旗
以本文前藍為底色
白色頂代表香港重光
黃色代表香港九龍新界
兩個圓圈用底色係因為想將港九新界連埋一齊
代表香港獨立

笑而不語

大家咁話

有啲似credit card sorry

又係你隻pr打手

我明用住先果樣嘢
之不過

真係柒柒哋吖嘛

仲要用洋紫荊

係好撚柒

屌呢樣真

洋紫荊唔老泥

樓主請pin

加入做英聯邦， 對香港國都有利， 宜家我地要進化少少以香港為國家的角度， 考慮外交關係

有無人覺得支黃黑旗好能㭍？

#189 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你究竟有冇睇曬我所有回覆

Baden-Württemberg

屌俾錯正皮

講真黃色點可能冇

有個哥哥自己設計左一幅 幾何圖形嗰張，不過搵唔翻，幾好睇

我覺得似牽牛花

左上加米字即刻good design

係
巴打係咪想講兩種花既混（雜）種 不能繁衍後代

你啱啱放出嚟？
都話有寓意係
讓自己係要有每一個香港人人工繁殖
世代相傳啊

[香港旗設計]一支國旗，最緊要係有人認同

無錯，顏色一定係黑黃，因為最代表到我地

洋紫荊其實好唔吉利
洋紫荊是不育樹。對，是不育，即在大自然沒有一樣名為洋紫荊樹或洋紫荊草，不會自行繁殖
洋紫荊一生要依附他人，靠人工繁殖才可延續下去，依附外力權貴，永恆地成為他人的附庸。所以洋紫荊作為港花用在區旗、區徽，寓意之深令人心寒。

第一個整支真旗出黎就有人用架啦

痴撚線 夾硬追住人黎咬
我夠可以話黃黑無意思係你夾硬套入去啦
人地source都post埋出黎都話人錯

加隻鳳凰浴火重新

直接寫香港獨立就得
黑黃旗只係代表到社運

真係好柒...

呢個階段用著先，其實黃黑旗都多人同意，細節慢慢tune，唔同意的，也可以用其他旗，兄弟爬山，和而不同，趕時間，要開始諗點玩呢個idea啦。

屌 呢支啦
想設計新香港旗嘅巴打入一入嚟，唔好再整啲抽氣扇變種

獅子山精神 黎明來到
藍 白 黃 乜都有

屌你老味奧地利帝國咩

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

寓意呢啲野解得通就得架啦
又係啲迷信撚喺度不祥唔吉利

洋紫荊早於1965年獲被定為香港的市花[2]，當時的市政局選用洋紫荊作為標誌，寓意香港這個遠東海港，有如該棵於1880年唯一一次於野外發現的洋紫荊一樣唯一和珍貴。

似南華早報旗

呢支真係幾靚
但要換左朵花

新旗完全係歸屬感
舊旗有感覺好多 同埋一舉世界就知係香港旗

無啦啦舉黃黑人地唔知你做乜鳩

唔舉香港旗不如咪撚舉啦
舉番香港獨立咪算，好地地整枝新旗，未學行先學走

你試下轉上黑下黃

請使用不推文

奧地利帝國囉

我真係想負評黃黑旗
唔係投佢

八隻字支旗就岩
唔駛新旗

唔信會換走喎
假若第時一獨立
榮光會唔會換
我覺得會被當做國歌囉
旗都係一樣，一被採用就會用到獨立之後
支黃黑旗真係唔靚，唔可以整靚小小架咩

英國佬都走撚咗，仲留戀港英旗

覺 完全無認同感

係，當初榮光首歌出黎果陣我都係咁諗
又未光復到香港，咁快作首歌出黎做乜
不過佢地話可以激勵到士氣

死撚開啦傻閪日落撚

Biohazard?

欠少少香港特色

又唔可以話憎
只可以話好多黃既都97後出世，對英國無歸屬感

我又唔覺得係話割喎，嘗試攞最match唔等同將唔太match嘅背後班人割喎，邊個表面有優勢/好啲咪用，唔係唔啱心水就話人係割嘅。

記憶中好似係代表香港以前係漁港

到今時今日你都仲留戀英國
由我地抗爭開始英國做過d咩出過咩聲
更何況抗爭個班00後根本都無享受過英治時期

樓主就係唔肯接受現實先至嚟呢度分開一個Post

上下都唔同啦
咁你不如話印尼抄波蘭

Both sucks

好多人唔識

用住獨立旗同光復旗先

兩隻都唔想用, 有支藍白旗不知幾好睇

上黃下黑真係標誌性，再加上重光派入面嘅主流係「黃」絲，但就咁黃黑旗真係好柒

笑撚咗

support 龍獅旗...

你知唔知嗰三隻獅子乜嘢意思

白色代表公義，藍色代表自由！

唔在意 靚唔靚 係個意思鮮明

support 黃黑旗

冇問題，歷史上的反共國家，比人瓜分左幾次都起到身

鳳凰木唔錯

連登正負皮 = 共識？
你隊呢支旗出街，啲人鬼知你代表乜

個圖案有冇特定意思

不如雨傘算啦

咁你又唔笑法國紅白藍膠袋

aggar唔明點解咁多人吹奏呢個design
明明見到藍色我只會諗起藍屍

屌你五毛藍絲白衣人

唔好俾人spin去外國勢力
唔關英國事 我哋唔係要歸英歸美
我哋香港人係自己話要獨立

點解死都要用“香港旗”我覺得可以加“香港旗”既元素落新旗，而唔係直接用個支“香港旗”囉。

衰啲講句，我個人認為英殖時期都係97前出世既人先感受到或者有認同感，但係當我地可以擁有自己既國旗既時候 唔係應該用一支新既旗代表“香港”咩？個支“香港旗”我覺得係代表英殖香港，抽氣扇係代表香港特別行政區，所以我覺得香港國應該要有一支代表香港國既國旗而唔係直接用返舊旗

每次一講國旗，仲要係臨時，就會有一堆完全唔合理既旗推出，尤其離支，直頭對家最愛，話唔定吹奏離支係對家分化伎倆，等你每次講國旗都無共識，出唔到

不如舉連登旗算啦

我覺得呢隻幾靚喎

個肺花

係就快啲決定啦，冇時間整

成班日日花大量時間心機討論啲立國後嘅嘢 但對現狀有用嘅事唔去思考操心 實建到國啦咁有遠見

你睇返#222 條友講乜先

咪就係

顏色出事

條友唔撚識咪撚學人整啦

嗰隻黃柒到

五毛 已ＢＡＭ

全力支持連仔登基

我係覺得睇睇下幾型

黃黑好靚

入英聯邦同米字無關

大把英聯邦國家冇米字，加拿大同印度就係例子

屌你，香港國歌就只會係《願榮光歸香港》

加拿大死咗未？印度仆咗街未？

你咁講咩野都冇意義

好睇過國旗。

總之見到賣港米字旗🇬🇧就唔開胃啦屌

之前個黃色獅子咪幾好

唔覺

多謝支持

殯儀色

攬炒巴團隊個logo

香港木棉花

屌你啦

係 我夠知會係咁 但我覺得冇問題
答到你未? 滿意未?

設計就好主觀
不過呢兩隻色就好合理

首先，哈布斯堡皇朝都係用黃黑旗，奧地利望族用嘅旗俾你話似第三世界國旗
然後，你留翻個米字旗喺左上角做咩，而家香港又唔係英國殖民地，又唔係英聯邦成員，又唔承認英王做國家元首，個米字旗canton係想點

加拿大：？

God save the Queen

呢個幾靚